其實歷史博物館男職員被捕件案好嚴重

黒警根本無法律理據拉人
市民拍攝執勤黒警根本係無犯法
純綷為左恐嚇市民
希望議員可以關注呢件事
事主可以向監警會投訴(唯然都係廢的)

_______________
理工大學及尖東區上周爆發連場衝突，至本周日(17日)，警方出動飛虎隊參與行動，有隊員在理工大學對面的漆咸道南100號、香港歷史博物館內設立行動崗位時，被人偷偷拍下照片及上載到社交網站，暴露了飛虎隊的行動細節。警方經深入調查後，成功鎖定偷拍照片的疑人。
今日(22日)下午，警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查，並以涉嫌阻差辦公拘捕一名43歲涉案男子，並檢獲一部手機、電腦、叉電線，以及疑犯當日所穿的灰色波鞋、綠色短褲，灰色T恤及黑色外套等證物返署調查。據悉，疑犯為香港歷史博物館合約員工，工作了6年，案件交由油尖警區重案組跟進。

事主可以向監警會投訴(雖然都係廢的)

鐘意點拉就點拉

自己唔識拉封鎖線咩

推

推 影相完全無問題

聽日票站有防暴
可能見後生黑衫就拉
剝奪投票權

要懲罰班黑警啦

係囉！推完post咁又點？
無野做到喎

警方持法庭發出的搜查令，到藍田興田邨一單位搜查

邊撚個黑紅官

Aggar

告阻差辦公？

真

同屈偷睇國家機密有咩分別

以後影狗都可以話洩露部署拉人

出於好奇影相都拉 ，明明香港人最愛打卡

冇

似係想搞鳩哨兵

Push

又鳩拉

洩露國家機密

就算唔係好奇 擺到明要暴露你行動細節都冇權拉

唉 on9黑警

Tui

將自己責任推俾人，自己柒左就拉個市民做替死鬼

想學上次拉商場保安 等啲人唔敢再做
但係影相呢啲野 有時影完都唔知邊個影啦

如果係公務員就冇左分工
搞白色恐怖

投訴佢辦事馬夫，冇保障行動機密性，公職失當

推！
真痴線！
快搵議員

連咩罪名拉都無傳媒報呀.

黑警驚人影低佢啲犯法嘢咪拉埋影嘅人囉

黑警死全家！！

個職員分分鐘無埋份工

阻差辦工

就黎無比人拉過先係小數族裔

佢可唔可以話自己只係仰慕香港警察執法英姿，所以影相架？

push

記得"我無野講呀"!
舉證責任係控方呀

屌係有一個白痴tg gp 貼左出黎，害撚死人
收左都救唔返，屌

警方經深入調查後，成功鎖定偷拍照片的疑人。

巧叻叻，最叻做埋啲on9嘢

真係onl9, 你行動要保密你唔識搵野保護自己？
比人影到就喺度嗌柒哂

又係萬能key阻差辦公？

而家香港無法律可奈何黑警。

上次班藍絲喺警署入邊派飯影video又唔俾人拉？

全部蒙面無number，點知佢係乜人？

屌

屌 推

影張相就搜...

連影張相都提心吊膽了

其實個職員鬼知佢係飛虎隊咩又無number 又無辨識身分，影低個持械懷疑恐怖分子去提醒大家小心，都要俾人拉？

佢地純粹恐嚇市民, 等市民唔敢影/拍佢地, 咁佢地作惡果陣就少左證明。但我想講, 你咁做我係唔會驚ga!!!!!!!

連登仔成日問你點影的
而家知道啦

最恐怖係發出搜查令

幾時拉鳩鳩蛇

北韓級

721班恐怖分子又唔見佢查得咁透
Confirm左清息既話去fb page洗版啦

重有之前馬鞍山燒廢老，喺隔離講粗口比人拉嗰對夫婦
痴撚線

講經咩
成個法庭都廢咗八九成啦
邊個批都唔係重點

有險可守

影兩張相就夠出張搜查令cls

屌你老母依家警曱甴真係大哂

不如眾籌支持呢位職員？

無相又好難確認㗎嘛
係軍政府統治下 其實大家都要有被捕心理
所以只能反抗下去

really chi L sin

影下相就拉得
遲下咪拉9晒d記者?

痴撚線 影狗都犯法？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

又話SDU係精英中嘅精英，俾人喺後便影相都唔知，如果影相嗰人係悍匪，唔係揸相機，係武器，後果會點

唔撚影得咪講囉

pish

周梓樂
荃灣警署強姦
又沉左底

推一推

一個蒙面嘅人

藍絲都大大條道理當示威者影啦

呢個好似4x歲

諗下法庭咁都出到搜查令就知投訴唔會有用

係囉 人地係果度打工 你唔想俾人知咪匿好啲

影相犯法？

我以為影緊個cosplay 咋

救人救己

濫捕啦

擺上weibo就唔會拉

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

咁大家要識玩啦，下次網上share 呢的野，加番兩句：

阿sir加油
阿sir 我以你為榮

犯左咩法???????????

聯絡新公務員公會？

封鎖左啦用成部車封左門口,係冇清空樓層俾職員自出自入

痴撚線 9拉

推啊 p牌推唔到😢

可能嗰職員影相係怕政府建築物會受破壞，
影嚟作為證據存檔

點解要搜查令，唔係不嬲老爆就得咩

最驚就係呢樣野

有無連登律師可以出嚟解釋下?

Pish

唔明點解影張相都唔得囉

CLS

人地職員係個度做野點會唔影得相

即管睇下法庭點

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

影條街你都可以話你部署緊㗎啦 係咪又拉得

影相有乜嘢問題
出街好多人都會影相
係咩全部都有罪？

一定係狗比人影覺得很不爽,所以捉個職完返去打一身.

藍絲集會班仆街咪一樣影鳩班狗

比佢告入左，以後得佢地影人，記者影佢都阻差辦公

市民拍攝絕對冇問題

律師都唔俾你見嘅年代
把撚咩

哨兵發揮最大功效

無硬

冇得投票係違反基本法、違憲
呢個唔係普通「律師冇得見」咁簡單

香港警察喎收皮啦
派解放軍出黎執法好過啦

真心唔出奇

下
影相都有罪？

點解影相都犯法？
犯咩法？

diu無法冇天,要用hidden cam

律師冇得見都係違反基本法

11.24 07:00排隊投票

無證無樣撚知你咩人啊
影低有幾奇

但選舉係關乎整個香港嘅政治前途
選舉事務處睇實晒
佢冇得玩嘢

戇鳩影張相都犯法

狗戰略成功影狗就英雄
狗戰略失敗就賴落影狗度

法治

影相根本冇問題

馮驊咩立場

黑警可恥

咁做咩仲要著黑衫去投票

泛民做野啦

影低個差佬執勤時候睇咸片做證據都要被拉

香港變左極權

點解咁多人仲覺得有法治？ 緊急法都已經KO左 高院
個律政司都著埋草 港豬仲未察覺到問題？

重案組

Up

咪撚理佢哋啦，做正經野！唔妥就司法覆核，覆唔掂就柒出國際一條龍服務

狙擊手反被狙擊

如果咁都告得入，即係以後影狗都犯法

入到罪既話以後任何人都唔影得警察
即係呢幾個月影過差佬既都有罪

所以唔好着黑衫
btw 如果票站拉人嘅話
即係剝削投票權
國際線可以推北韓化

飛虎隊比人從後影左相都唔知，公安都好過你

p

痴鳩線 影張相都拉

影相都唔比
自己企d咁揚嘅位 賴人

驚人地暴露行動細節咪徵用成棟博物館，趕走所有職員囉
又唔趕人走又屌鳩人阻住做嘢

唯有靠自己

佢做政府工+當時返緊工，影相咪出事囉

無number無證件點撚知你係乜人？打war game?

直頭痴線

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

係

案件交由油尖警區重案組跟進

佢返工影相，最多未紀律處分，憑咩要被拘捕?
除非當時有人話俾佢聽嗰範圍封鎖咗，
而佢又拒絕離開就話啫，
要睇cctv至知邊個，即係當時冇人話佢犯法啦

拉撚曬開weibo po相嗰班死曱甴啦

tui

po d h

泛民幫到手嘅，但係佢哋唔得閒，掛住選保長

仲有一定要輕裝出街，隨時搜身話你有攻擊性武器拉人唔比你投票，引起市民不滿，挑釁我地，引發混亂，然後腰斬，係票箱做手腳。

一個都不能少，一票都不能少，忍9佢到點票結束。

真係唔識
淨係知拉左線市民唔準入
但拉左線連影相都唔得？

而家乜𨶙嘢都告一餐大你一嘢先。明知鋤唔入但想做嗰自我審查嘅氣氛。上用共產黨嘅招數。

推。

拉封鎖線都唔代表唔俾影
正視聽唔該

係邊個channel?
開名plz

法例有無列明唔可以影？
其次點知你係咪恐佈份子cosplay搞事

黑警

推 救手足

所以點解要報上哨channel而唔係周圍share ，同隱藏自己身份
d警甴同正苦係有太多本錢亂搞鳩人

可以點做

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

其實真係好嚴重，但好似個個得啖笑咁⋯⋯

之後就話票站有動亂,即刻關閉票站

根本唔知佢地係警察，更加唔知佢地係乜鳩飛虎隊，係人地個地方打wargame更係唔得

推！

做哨會照影鳩你 吹咩

以後可以屈記者偷拍黑記冇哂

其實單單都嚴重架啦，可以點姐

Pushhhh

唔可以習慣

投票一定亂拉人

偽進有咩係識
聽講佢地考試係
人地畀左試題佢溫
仍然要出貓
而內容又淺到小六程度
小六常識教到咩？
咪又係垃圾分類同埋9大變8大行星
佢地知閪咩叫封鎖線

721 85 811 831 101 1111

事實上你被捕都有投票權，
一定要投票！

認同

借位

我地好似有樣嘢無做？？

影相犯左邊條天條？

原來係工作地方影相都犯法
有狗係你公司你影張相都會犯法
狗權無限大